賣左AW5,iPhone 11 pro,等準備換Iphone 12Mini

用緊iPhone se1代

點解要賣埋錶

個腎呢

無咩用 順便賣

腎虧賣唔出

Se1可以升到14？

可以

係邊賣，賣幾錢

11 pro 表示想轉 12 mini

可以參考你賣到幾錢？

我部機撞花過 賣得$5500

旋風拍賣

12mini,單手使用

想像下SE1變full screen

心郁郁

用緊5s表示準備換機

手感好爽

買部電話要賣走咁多嘢